有冇可能做到一個過濾晒所有大陸Youtube片既Trending，仲有最新影片List晒所有香港區既片

如題，定係外國已經有類似既網做到呢啲野...?

訂閱笑波子哥哥
長期trending

人肉upload大陸youtuber name -> filter -> 香港list

點maintain

Filter rules
1. 簡體字標題

你睇開大陸野trending就一定係大陸野

利申 : 我個youtube得外國video

Sor我用adblock封哂所有trending, recommended

我講錯，唔係trending 係熱爆影片個list
半個list俾啲大陸片排晒上去

唔係trending 係熱爆影片個list ,如果有一個真正出到香港片既list你話幾好呢
姐係好似呢個壇咁有最新，同熱門
而唔係訂閱同成日睇先見到

大陸youtuber有時都有好野。。。

唔通IT 野就一定要純正美式英文， 英國就唔要

咁香港區既熱門/最新 list 全部係香港片好正常姐…
我意思係有一個過濾剩香港片既 list
你仲有訂閱頁面,推薦影片(trending)睇到返
平時youtube 推薦俾你既野…唔係成個youtube過濾

你阻止唔到千千萬萬既廢老。